{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049361",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71678&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "AB풀빌라"
    },
    "text": "プライベートなプールビラを備えた宿泊施設です。個別にバーベキュー利用も可能です。周辺には仏国寺とボムン観光団地があり、車だと数分で行けます。瞻星台は車で8分ほどかかります。 入室は5時から可能であり、退室は22時までとなっております。無料Wi-Fiと客室内で禁煙政策を適用しており、駐車も可能です。 しかし、送迎サービスは提供していません。個別プールがあり、水の温度が選択できます。30~32度は50,000ウォン、33~34度は30,000ウォンの追加料金があります。 利用時間は5時から20時までとなっております。 客室ごとにプールが利用可能であり、当日現地でお支払いいただけます。 屋外プールは夏季に運営されます。 運営期間は5月初めから9月末までとなっております。 ただし、天候によって営業時間が変動する場合があります。プールを利用する際、水着やラッシュガードの着用をお願いしており、冷水を提供します。 駐車場、無料消火器、一酸化炭素警報器、煙警報器などの施設があります。 バーベキューは電気グリルを使用し、人数に関係なく20,000ウォンの追加料金があります。 最大人数を超える入室は不可能であり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは立ち入りが不可能であり、客室内では火災危険物質の使用はできません。 ゴミは分別し、指定された場所に捨てなければなりません。 オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があり、プールの運営も天候や状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような設備を備えていますか？",
            "answer": "プライベートなプールビラを備えています。個別にバーベキュー利用も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "仏国寺とボムン観光団地があります。また、瞻星台も近くにあります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プール利用時間は5時から20時までとなっており、夏季に運営されます。ただし、天候によって営業時間が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの水温はどうなっていますか？",
            "answer": "プールの水温は30〜32度と33〜34度から選ぶことができます。ただし、追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "プール以外の施設はありますか？",
            "answer": "駐車場、無料消火器、一酸化炭素警報器、煙警報器などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用が可能です。ただし、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "プールや客室の利用に制限はありますか？",
            "answer": "各客室ごとにプールの利用が可能です。また、最大人数を超える入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットの立ち入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りはできません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンの料金やプールの運営はどうなっていますか？",
            "answer": "オンシーズンには料金やプールの運営が変動する場合があります。また、天候や状況によっても変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 400
    }
}